Maar u kunt uzelf de vermelding van zijn lotgenoten met minachting en hoon."
"En," huilde Darcy, want hij liep met snelle stappen door de kamer, "is uw mening van mij!
Dit is de schatting waarin u hold me!
Ik dank u voor de uitleg zo volledig.
Mijn gebreken, volgens deze berekening zijn zwaar!
